Digitimes:iPhone SE2 3月冇 或年底甚至2021先有

傳六款 iPhone 今年發表 當中兩款使用 LCD 屏幕

台灣科技業界新聞網站《DigiTimes》日前引述供應鏈消息指，Apple 將會在 2020 年推出多達 6 款全新的 iPhone，該名消息人士表示曾經收到 Apple 的產品路線圖。比起 2019 年只有 iPhone 11、iPhone 11 Pro 和 Pro Max，今年的機款多一倍。

《DigiTimes》指 6 款新 iPhone 當中，有 4 款將會採用 OLED 屏幕，而另外兩款則採用 LCD 屏幕。使用 LCD 屏幕的可能是價格相對較低的 iPhone SE 2，消息指將會有 5.5 吋和 6.1 吋屏幕兩個版本。報導提到負責為 Apple 生產 A14 Bionic 處理器的台積電，同時會為新 iPhone 提供採用 INFO_AIP 技術的天線模組。

期待 iPhone SE 2 會在今年年初發表的消費者，可能會失望而回，因為《DigiTimes》的消息指 Apple 打算到今年年底，甚至 2021 年年初才會將兩款 iPhone SE 2 推出市場。

唔好啊
你叫我地班SE撚點算等4年都未換到機

push

講撚夠se2未呀
XR個定位咪SE2囉

se出咁大部出黎托咩on9

XR嘅後繼係11喎

我一部11pro 一部se兩用
se就係貪佢一手用
出5.5 點解我要用佢

6S如果做M Mon
就係5.5

SE又唔係解Small Edition, 點解覺得一定細呢
btw 想要5吋樓下

到底話出se轉咗幾耐

究竟iPhone SE2 出先定係解放軍武力攻台先呢

屌
流浮山刀手vs老解vs se2
買定離手

....等左好耐.........

In tim cook, we trust

慢工出細貨，等多4年都值

年年都有d濕鳩se新聞呃鳩d se fans
慘得過佢哋又信會出

無事
你咪唔出
我繼續用部SE都唔覺lag

冇錢個班等得黎都儲到錢買11 11pro

報紙成日報fake news，應該係apple 故意放出黎

我唔準您咁講、儲左4年錢

用緊華為都想轉iphone

係舊電頂唔順囉

根本換新iPhone嘅三大原因係
1,倒水電
2,發熱
3,Reload

成日強調唔lag都唔知做乜我部iphone6plus除左ios11 Lag到傻外，升返ios12都好順，但係1gb ram reload到傻，電換完都係倒水